有手足濕疹都堅持戴口罩，你呢？

人地有濕疹都戴

仲有咩藉口唔戴？

10月10日是口罩日

天天也是口罩日

推

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

入到嚟以為有濕疹睇

QQ